連迪懦夫 vs 懦夫雲

邊個廢d?
正評 連迪懦夫
負評 懦夫雲

連

有個連字果個

想要幾多球咪出聲囉

有連字通常廢d
例子 : 連加特

連尼住

Agger

Lovren

兩都係垃圾

白連特

摩X奴

唔好意思，我係話在坐咁多位，都係垃圾

best cb in PL

負皮

垃圾

爭咩丫，溝埋踢同一隊丫笨

屌你老母，影撚衰曬我地連族

最9係連尼住

駁吾刀